得罪講句 叫人做「小編」既人冇資格捉人5P字

唔知係咪台灣班生番傳呢個謬誤過香港
台灣官方又好 公司又好乜柒專頁都叫自己做「小編」
班文盲又跟住佢稱呼返佢做小編

小編同寡人,犬兒,我屋企個死八婆一樣係謙稱啊

唔差在講埋香港學生都仲一堆人請假信寫「貴子弟」

我唔撚信囉

好柒
毛毛

大編

我返工都咁寫 有咩問題

唔使找

仲有「小女」係自己個女

稱呼自己兒女係敝子弟 稱呼人地先係貴

唔係咩正字特警 只係覺得比台灣班生番傳染好慘

仲有去我府上又係柒，再嚴格啲自稱"一位xxx" "我係乜乜生，乜乜太" 都有問題

如果係師奶之間用乜太既話 我勉強接受到
讀過書都咁用就....

連登個fb之前先用呢兩隻字出過post

仆街，上堂個陣個lecturer 仲話小編係網媒嚟講要多用，因為會親切感大d

MakYinTing

喇 網媒個專頁管理員用小編係正確
但留言班友又跟住叫先係on9

其實都持續左好耐 可能d專頁唔敢屌客
到最近先開始有人係留言到糾正

小編係謙稱，叫人地做小編真係好柒

重有好多人就自己做"先生"

其實係fb 打兩隻字"編"咗d咩?

民為貴，我子弟係民，所以貴

照咁講 雞同龜都貴 咁你子弟係雞定龜